[認真］點先知男朋友係咪gay/bi?

拍左幾個星期
一直出街既時候都會同我講邊到有靚仔大隻
但唔會講大波妹靚女
我又唔覺得點 反正我都有得𥄫
但今日先知原來佢之前好熟既朋友原來係gay
仲要有聊過佢 咁佢話冇野發生
但我問佢有冇心動既時候佢支支吾吾
最後見我好嬲先話一直唔會 冇諗過同佢咩

佢話佢係直
但我真係好懷疑
點先知佢係咪真gay?

利申：非膠，女人，中上。

你放過佢啦 唔好阻住佢搵男朋友

如果你男友靚仔，可以交俾我搵答案

叫佢一齊睇bl睇下佢反應

大把有女bi都搵男仔搞野喇 冇只係你唔知姐